The Rapture Lydia bij deze gelegenheid haar aanbidding Mrs. Forster, de verrukking van mevr Bennett, en de zelfkastijding van Kitty ook nauwelijks te worden beschreven.
Geheel nonchalant naar haar zus gevoelens, Lydia vlogen over het huis in onrustige ecstasy, vraagt iedereen hartelijk gefeliciteerd en lachen en praten met meer geweld dan ooit, terwijl de onfortuinlijke Kitty zette zich voort in de melkstal repined aan haar lot in termen als onredelijk als haar accent was scherp.
"Ik zie niet in waarom mevrouw Forster mag niet vragen _mij_ evenals Lydia," zei ze, "Al ben ik _niet_ haar bijzondere vriend.
Ik heb net zoveel recht om gevraagd, want ze heeft, en meer, want ik ben twee jaar ouder."
tevergeefs heeft Elizabeth geprobeerd om haar redelijke en Jane om haar ontslag indiende.
